部三星nx1撚比人當狗咁屌

個對焦差撚到，色可以之後用wb整返好，但失焦就冇得救，部A6000 全新都係二千幾，但nx1二手竟然敢開人成7千。

申利：係nx1 gp挑人機之後比班nx用家老羞成怒踼左出gp.

你快啲接我力入去屌汞醒佢地

NX1?
幾多年前

佢地仲話nx1未有一部apsc超越到佢

當年黎講spec係勁
但啲色

但睇下而家個二手價真係.....明明幾年前機仲賣7千 我買6500唔好 config又勁 又有保 又多鏡玩。

仲有人用緊nx1？

去nx1 Facebook 個group睇，個個射到一地都係。